{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030349264/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 오버핏 반팔 티셔츠 - 카키"
    },
    "text": "8 seconds ブランドの半袖TシャツであるSS23/423342FY1Hはストライプパターンを使用した製品です。 フィットに余裕があって着心地が楽で素材としては30番手綿を使用してすっきりとしたルックが演出できます。 単品で着やすく、シャツやニットカーディガンともコーディネートできるエッセンシャルアイテムです。 表地は綿100%で、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合は、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されませんのでご注意ください。暖房器具や高温のアイロンかけは製品に被害を与えることがあります。 金属部材やデザイン上の装飾物についても注意しなければならず、水洗いの際にはサビが発生することがあるので注意しなければなりません。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要で、白系の製品に色移りすることもありますので、着用の際は注意してください。 水洗い時には収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますが、これを防止するためには着用や保管時に注意しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意して使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはストライプパターンを使用したデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は30番手綿を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このTシャツはフィットに余裕があって着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他のアイテムとコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単品で着やすく、シャツやニットカーディガンともコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このTシャツは洗濯の際に濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりする場合は、軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このTシャツは機械洗濯による製品損失は保護されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このTシャツには金属部材やデザイン上の装飾物についても注意が必要です。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いするとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを水洗いすると収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは日光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷は保証されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意して使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 495
    }
}